疑似暗示會員去自殺之回應，希望admin處理

「有情緒病就睇醫生
唔係就nike」

對唔住，我想死

iOS版#378

咪撚阻住地球轉啦你